Mr A 點睇用BSD + patents license既open source?

Citation:

唔駛問Mr.A都知, Facebook為左唔想被人告, 就想阻人發達, 豬伯格遲早被人燒褲袋, 得失晒React既忠實擁躉, 轉頭Vue, Marko, Preact懷抱等。

仲未搞清楚甲先生係 free as in beer 定 free as in freedom 嘅支持者

Under 呢個model 根本兩個free都唔係

Free as in bug囉!

送俾你你都唔想要啦!

why not both

如果你係supporter in both, 點解唔comment下今次BSD+Patents 既Open Source?